有冇人好唔捨得wfh?

確診去到單位數
聽日新年假期完
應該會好快要返office
之後又有疫苗
應該唔會再大爆發

今次係廿年一次既機會
每日可以訓到8點幾
慢慢食完早餐就開電腦做野
一路做野開住電台黎聽
做到累又可以攤係床上面抖下
每個月準時有糧出
呢啲機會唔知幾時再有

有

係屋企坐到腰痛,人都o牛哂
都係公司舒服d
做到攰又可以去下靚廁所爆石
斟免費水沖咖啡
重點比到老細望到你真係認真做野
屋企做野真係不了

冇wfh 過

你搭車啲車費都唔止沖杯咖啡

WFH左年半
新年後每個星期要返一兩日

你係黎生?

咁我又覺得總有人鍾意返公司，尤其住得近嗰啲
但我天水圍返側魚涌，來回60蚊車錢，返公司真係可免則免
一個月慳過千車錢，加人工都無加到咁多

如果我住側魚涌我真係寧願返公司

仆街公司話聽日開始全team 無得再wfh啦想死

有wfh 但唔封gym 就好

八點幾？

冇10點都唔起身啦屌
有咩朝早搵咪話刷緊牙冇睇到手機

點解你咁老定？

無得wfh
但呢一年慳咗好多開會時間
唔洗坐車去到老遠開個垃圾會
可以一邊zoom 一邊做自己嘢

冇WFH唔緊要，最慘係，所有特別安排取消，全面恢復正常工作，但因為武肺而做既額外不正常工作，就永冇恢復正常。

想死

返放工都兩粒幾鐘
明明d野屋企做都得
唔知返公司做乜撚野

有d港豬同事wfh期間日日番工做野
話舒服d精神d

可能聽日又變雙位呢

雖然都係忙到等唔到, 又要OT
但依然想WFH...
呢一年就算WFH都覺得就黎頂唔順
如果回復正常, 應該好快裸辭

公司大把呢啲人...on9
做壞哂規矩
攪到我都唔好意思成日WFH

>應該唔會再大爆發

太天真鳥.jpg

頂 算好好啦
我聰闈開始冇啦
molamola

聽日*
唉 傷心到打錯曬d字

仲爽過退休 糧就收足
日日訓到12點 食個早餐打陣機 去食tea
夜晚就炒股

根本冇封關，疫苗又未到

第5波機會唔細

開始想搵D remote工
wfh真係好正

永遠懷念wfh
慳返工來回時間
慳準備出門口時間
慳返同同事吹水時間

Wfh真係好正

我反而掉番轉唔鐘意 WFH

番 office 有明確收工 時間

一走出公司個門口 就明正言順話俾人聽 le 刻開始咪撚再搵我

WFH 反而無形中有種好似隨時 on call 嘅感覺

天水圍返太古表示好撚明

真係好羨慕有得wfh嘅人
我工作性質明明可以wfh 但老細覺得返公司易管理

9點起身
6點半準時閂機去跑步

新年後無得wfh

車錢慳返
lunch個餐喺屋企食
又可以唔洗食叮飯
Wfh以嚟慳咗幾萬蚊

慳好多錢同時間

係要搵肯wfh嘅老細

wfh完左了

返office有度好
公司有人吸塵打掃
有冷暖氣唔駛錢

屋企冬天自己長開暖氣
電費自己俾
又要密啲打掃

仲有公司廁所痾屎有屎沖唔去
唔駛自己搞

我反而覺得嚟緊會有第5波，拜完年想唔擴散都幾難，今日先有單確診友去咗幾處拜年

有得有失，wfh係正，但冇得去旅行，啲錢都唔知點洗

Wfh 可否不要走

鍾意返ab team
每個禮拜返兩三日office
好過五日fully wfh

小喇叭 公司疫情前簽哂約 疫情期間根本無停過 日日同你講蝕錢仲炒人

Wfh可以致富
慳返嚟嘅時間、金錢、精神
可以用嚟投資、買美股
錢滾錢，又賺多幾萬蚊
永續wfh，上車不是夢

律師行65歲女文員發病後照拜年用餐 11親友需檢疫

你sure wfh真係會完？

粉嶺撚表示 WFH真係新界牛佳音
慳返唔少車錢時間

好撚頹啊 公司已經取消咗wfh
聽日就要返工 唔捨得瞓呀屌

以後打風爛路都要WFH

最重要係時間
日日瞓多一個鐘
放工又可以即刻做運動
呢一年精神同身體都健康咗

True

爆第五波啦屌！

wfh左一年喇 好驚返office嗰日嘅來臨 會勁唔慣

完全唔返又唔方便
呢2個月都係分ab team ，一星期返二三日咁好爽
未宣布取消，不過都打定輸數了

重繼續wfh緊...

係！初期wfh, 大家都第一次面對呢個情況,要隔週輪返都覺得好爽
後期第3,4波基本上隔個幾月先輪到自己返1星期

班on9膠層講撚咗成年咩wfh新常態
而家一有機會咪又即刻行返舊時嗰套 垃圾

最撚憎見到工司班虛偽人渣唔使對住佢哋做野都醒神啲。

最撚慘係又要同班家長車鬥塞車啦屌

我上水去側魚呀

靠你打破僵局啦

習慣咗係office 做 。 唔想wfh 夜晚10：00 收email 都要回

對於腸胃極差嘅我黎講
wfh真係好正
仲多咗好多時間陪隻貓
又儲到好多假
真係好想繼續wfh

點解夜晚收email要即日回？

係因為新年啲人就算病都唔會睇醫生 廢事病成年(迷信) 過咗新年就會上升番 放心

上年公司有時會official WFH
不過direct manager就上年三月開始話WFH，一直無番過office，就算公司無official WFH都係WFH
依加公司都未話幾時cancel，可能繼續remote添

因為個客都想你覆佢 佢都wfh 緊

其實依一年都幾證明到根本wfh對工作冇負面影響
我係同意有d野真係要返office做，又或者開會真係面對面有效率好多
但係其餘大部份既工作，係屋企可以做得哂
人健康左，休息多左，車錢食飯錢用少左，返工都開心左
如果有公司全面home office，只係間唔中租個房開下會，連月租都唔洗比
根本係雙贏局面
唔洗一星期五日都係屋企做，但有2、3日，成個生活已經可以好唔同

wfh對大部分打工絕大好處（時間、金錢、精神、心理）
不過嗰小部分老闆就唔知點諗

short撚左？

wfh左成年,老實講都想返一返公司
一星期一兩日咁都ok
wfh太耐個人都吽吽地

好想WFH呀

可摸耳永續wfh

奴才

睇頭幾句以為你係老細

完全無wfh過，希望快d第五波

無波打呀ching

承你貴言

Off topic, 上年開始part time 讀書, 真心覺得武肺幫左要半工讀既人。而家可以zoom上堂，又有recording 可以隨時重溫。以前既人係要準時放工趕頭趕命過去campus, 飯都無得食。家陣一路搭車一路上又得，一路響屋企食野或者做自己野上都得。唔知武肺完左後仲係咪咁呢

Zoom 真係正，除左冇得識女女外

平時wfh一到6點即刻offline 食埋飯攤下都先7點幾 d時間多好多
返工收工個陣等lip塞車呢樣個樣返到都成7點幾8點 完全冇自己時間

我理解唔到點解近就寧願返公司 近得過你屋企部電腦？最到話要print野好多野咪返如果近

有都唔代表會再有wfh
case 根本點都會繼續有 有排都唔會清到零
隨非真係又下下破百

根本好多嘢都可以wfh做
上頭係要見到個人坐喺度先覺得你做緊嘢
返公司勁浪費時間

呢啲就就係支那人獨有嘅奴性dna

突然想永續武肺，唔想個世界咁快正常運作

係千年一遇
希望再次大爆發啦....

好唔捨得仲要撞正同上司對更，永遠見唔到，就算返工都係同同事嘻哈又一日

辭職啦，咁遠仲返

屌 一日wfh都無 我想都試下wfh

由上年WFH到依家
慳返好多錢
跟住多咗錢同時間炒股

onj la新年完一定升番架啦 個個拜完年點會唔升

因為屋企有兩個小朋友zoom 緊上堂，音樂堂嗰時會拍手唱歌玩樂器，體育堂會跳舞同拍波，小息會同其他小朋友傾偈，有時仲會突然爆入我房問功課，見到我同人zoom 緊佢會入鏡同我老細say hi

如果屋企公司係行得到既距離，我會當自己好似去自修室咁，如果你讀書時會去自修室，明明屋企溫到書仲點解要出門口，咁你會明點解有人鍾意返公司

我唔捨得我隻貓啊啊啊啊

無所謂啦
公司3月行all time wfh, 以後一個月返一兩次公司
住再遠都無所謂

咪就係 寧願要正常返工都唔想冇曬娛樂

糜爛的日子要完了 我只想迷失這場情場遊戲

我調轉

寧願冇得去旅行，冇得娛樂

換黎wfh,糧又逗足，慳返好多精神

新西返港東

諗起番5日正程想死

wfh 時期同條女屌閪都多咗

多d聚會開P，少d戴口罩，加速第五波咪得囉

我地而家自己有需要先返公司，返幾點收幾點都ok,自己攪掂d野就得，咁樣效率仲高
希望公司可以繼續呢個模式
不過，有同事既工作性質係完全唔使返公司，我覺得呢d人，會係可有可無，好易被取代

啲老屎忽唔係咁諗架
佢地覺得wfh會用多咗屋企啲電蝕撚咗畀公司

日日訓到12點先起身做嘢
利申：聽日要返去

冇得再wfh 逗住糧朝早炒港股既日子

wfh 日子真係同放假無分別
多左好多時間做平時做唔到既野

可能你好快就失業，到時瞓到幾點都得

wfh 已成為香港人既集體回憶

最正就係做到頸緊膊痛，就即刻可以攤落床抖一抖

同埋唔使着住件「戲服」翻工，可以就咁睡衣上陣

WFH 我變咗返9-12 ， 除咗訓覺時間外，其餘時間都做緊野⋯

你講乜20年一次
分分鐘人生最後一次
香港人咁鍾意番工

但的確有唔少人一唔係office 就hea 左好多

黎唔明

按時交到貨咪得

屋企細/住劏房嗰啲真係公司舒服過屋企

認真講唔係好多人都好似你咁交到貨架
一唔管住佢就跌watt ，完全交唔到貨
自我管理能力好差

我明
嗰啲真係天生奴隸命黎
要人管住先肯做野

你細路阻住你地開會，咁老細會唔會黑面先？

反而鍾意係office多啲，食下公司野用下公司啲電，同啲同事傾下計。
放工可以即刻唔聽電話唔睇WhatsApp，喺屋企WFH有乜事老闆都會打俾你，同埋覺得你一定要幫手。
仲有就係自從有WFH打風嘅時候有邊個係真係可以屋企放假？個個做一日都叫你帶定電腦返屋企。

有d結左婚/同居既男人係寧願返工多過wfh

連登咁多幸福打工仔

你已經成為異類
連登成班都唔駛返

唔會再大爆發

你諗下好 la, 政府會諗辦法令佢爆，如果唔係點推惡法監控，抗爭暫停都係因為疫症

就算爆都唔會再畀啲公務員wfh?
公司跟政府

On9

14 日後隨時 d 個案因為拜年會兜亂晒爆發點

10點幾？

無email無電話call仲起身黎做咩

抵啦

有人好想返工
有人好唔想返工
有人無工返 日日 rest from home 又上黎嘈

已經冇左wfh成個月

Work from.home 左超過半年啦
我間公司快撚過政府叫人wfh

政府做野慢 連wfh 都慢過人

我住鰂魚涌返上水 仲要冇得wfh

去到邊個post都見到你條on9仔啲反人類思想

唔想對住屋企人返公司好啲

訓撚到兩點先起身做野
利申IT

真

自從係屋企返換左張standing desk
又屋企大把時間沖espresso唔洗飲公司啲即溶咖啡
做到攰又可以上床攤下 真係唔想返office比人望住

公司講左之後長期可以wfh

肯定會
以後打風落雨一定冇假放

吊你地就好

呢D事少，一年未必一鑊

我呢D小薯，被逼做多左既額外清潔工作，係每日都有。

wfh就識取消識話回復正常上班，但D額外清潔工作，卻從來冇回復正常。分分鐘成個疫情過去都未必取消

好希望再爆過

你都幾戇鳩，唔block柒都唔撚得

等緊再爆 對政府好有信心

我有個同事屋企係兩個電車站距離
佢屋企齊人好鬼嘈
佢返公司仲好 得佢一個 佢返去打機都冇人理

上面有位師兄上水返太古
不如你兩個調轉

仲請唔請人

之前試過有一星期係咁，真係好爽，有時間可以操耐啲，仲可以日日去

有辣有唔辣，wfh老細成日call online meeting，無嘢搵嘢講，小小事就打黎

返office有需要先有交流

On79奴才基因嘅強大喺你身上表露無遺

想快d完有旅行去

返office同同事吹下水叫聯誼，係需要嘅
WFH用下whatsapps, Teams變左個黃燈就搞到吹下水都好似要偷偷摸摸咁

好羨慕人哋有得wfh 成年無wfh過

腦細想你24小時做野添呀,做啦狗

冇 我係office坐房 仲自由過係屋企

8點幾 咁早起身

初七就回復正常 唔慣了

Work from home work到個人超hea

住油塘但番鰂魚涌都唔係幾想番公司
wfh d時間見洗好多
處理完公司野中間有段空檔做可以拎埋黎做自己野
唔洗哂左d時間 反正係公司做完都係禁電話

取消就啱
魚蛋論

wfh 僱員用緊自己屋企資源，電腦 電費 工作空間呢啲生產工具變番由僱員提供，某程度上將呢啲成本轉移左比僱員
當然有人屋企係有條件咁做，計到盡車費都賺番嘅
p.s. 我自己都覺得放工0分鐘到屋企可以休息係幾爽

從來無享受過wfh留名

辭職啦，吊
講左成年都唔肯

呢一年斷斷續續wfh咗四至五次
雖然真係好唔捨得
但一定有第六次差在遲定早

有
成日去cafe 做嘢
但我估之後都會爆下

你大可以唔回
過咗6點，非緊急我一律唔會覆

未試過wfh

唔洗擔心
宜家同d老闆傾緊之後8號波 黑雨改做wfh

係要揾肯出糧又唔介意你唔做野的老細

我wfh埋今水應該都唔會再extend了

冇得wfh要自製假期平衡下個人，一星期番4日都好啦。。。
再唔係就。。。好想裸辭。。。

已經冇左wfh...

不如全世界freelance算

呢期真係見到勁多支那生蕃奴隸

希望唔會再有WFH

你想講呢個係林奠德政?

未臭係，對同事對成日篤口篤鼻，你估你同事係winter

時間就係一切
個少少電費算得係乜
橫點平時係屋企都係長開電腦

再見了

恭喜發財呀，嘰嘰嘰

而家都唔見有，放假先掛, 平日12點前落波。。。wfh 日日放假咁滯啦

同埋有疫苗麻

原來有咁多好老細
定係全部都係公務員

屌佢老母我隻人中龍極2諗住慢慢me,依家仆街啦，等星期日

定啦 一定有第五波

出咗糧就要返工做嘢啦
好逸惡勞唔要得

公司舒服過屋企？
你都幾撚慘

睇個款 下星期應該冇晒wfh了

賤種奴隸

屌你老母啦冇wfh 過

正宗奴隸命

個客想你唔收錢幫佢做嘢㖭

我過咗收工時間唔會覆非緊急msg
過咗10pm就乜msg都不讀不回
問起就話瞓咗
有時做壞規矩手尾可以好長

今日開始正常番了

都要佢係超級傳播者先得

WFH係賣點嚟，個個candidates嚟intervi都會問有無WFH

唔係幫你老細講嘢
你都識話簽約
有機會佢可能疫情嗰陣冇約
要減定人手

可能啦 但所知都係幾年約

大把人鐘意響公司做野

從來都無過，何來唔捨得？

一支公就話屋企舒服姐
一家大細個d寧願番去做

公司plan 緊永續wfh

唔會黑面
但唔係下下都要人黑面先醒水呀.....

正狗

五毛黎

行返工

睇黎你仲好後生/無仔女
啲細路無得返學，係屋企你覺得真係做到嘢
爸爸爸爸爸爸爸，煩到你仆街

屌你老母,成班冗員炒撚哂你地都冇影響

WFH 保持到平時既output
想問下點冗員法?

same here

支持有wfh
但係我都日日返咗公司

屋企細，環境唔好，係公司做野仲方便過屋企

係屋企開張枱做野就已經成個廳無得用
房又無位做野

同事wfh就=放假
呢d正宗累事，一返到大大聲話尋日wfh去咗行山/整野食等等
屌你咩，比老細聽到就真係一個累全家

其實wfh 有一個問題未解決！上星期保險公司agency 上來公司同HR 同事講開，如果政府自己公務員wfh取消正常返！佢哋就都會求啲客唔可以比同事wfh，如果唔接受公司勞保就會cut 單，一係就叫wfh 啲同事轉做自僱人士！

那有wfh

成個武肺疫情都係睇住人哋wfh

冇wfh都算但唔撚開俾人出去先最大問題

已經習慣唔返冇得wfh

我個間NGO. 應該都跟政府 18號返

過完年 希望每日破百宗
條街無乜人真係好爽

不要再說了

dnlm未試過

返工總有一刻會無乜野做
但又要扮工
wfh 就唔洗咁煩

間閪嘢咁耐以嚟淨係象徵式wfh過幾日，夠膽死喺而家請人份jd個benefit度寫wfh policy

餐廳都唔使等位，宜家排長龍

我公司wfh每日要寫log 要有齊時間 做左咩 同supporting doc
然後每日仲要plan第二日wfh做啲咩
wfh左幾日頂唔順申請返公司做野

聽日要番番公司喇.....

佢就係特登提高門檻
想你自願返 office

樓豬係公墓園

樓主要開電腦做野，點會係公務員

一樣DKLM

可唔可以繼續每日鳩幾宗確診

間仆街ngo 已cut wfh
向屯門既

膠級公墓園可以遙距做野架

所以d人想武肺完結佢
我內心都諗 希望繼續爆
我就係自私架喇
反正我年青力壯 成個武肺期間
出去玩飲酒 約炮 唔洗手食野
都無中招
就算中左 咪又一個星期後好返

有時開phone meeting
聽到同事屋企d仔女勁嘈，嘈到聽唔到其他人講野勁干擾
真係會燥左會有少少體諒佢wfh唔係好做野

你都係番你既祖國做奴隸算啦

仲傷心過失戀

絕對同意

慘

點解香港咁多好逸惡勞嘅打工仔
《敬業與樂業》中學會考都應該讀過

肯定香港都未有人打疫苗

大陸完假，準備又大爆

放心，呢種好事只會係start-up或者外國先可能

公司直接轉左彈性wfh

新年前就變返正常啦

請人嗎

我覺得都係 以前試過唔返公司做嘢
坐係屋企remote都可以做返晒公司嘅嘢
仲要有啲大型file 由屋企upload俾廠家
快過係公司好多 係公司剩係upload都搞咗一日
再計打風落雨 返唔到工 唔洗出街對交通冇影響
係屋企都仲做到嘢(不過呢個應該打工仔唔想)

第四波淨係WFH咗4日
仲要俾人屌點解唔返OFFICE

office work, 但冇wfh過

我都係

5-8月屋企24個鐘冷氣 過千蚊電費
以前交開400蚊左右

大公司多中層經理
無人返office
咁佢哋無左啲實實在在撚鳩員工嘅自豪感同存在感
日日mail whatsapp 電話搵人
好似做客搵cs咁無癮

你唔好再講啦
講起都想喊
Wfh個排
慢慢自己煮早餐
做到攰就休息 訓下教
個人心情都好好多
而家要坐定定到6點 fuck

你屋企個廁所仲閪撚過公司公廁?

原來有人鐘意俾老細𥄫住
簡直係突破我思維

屋企做就舒服，公司做就方便
有時要print 正本文件就焗住返公司搞

咁撚好

好想武肺永續係咁爆可以繼續wfh
希望黎緊爆多啲去返百幾單就好 再多啲都得

wfh慣左返一日放一日
輪到星期一，五又連放三or四日
回不去了

返工搭車日日有靚女𥄫

無wfh加封gym既gym L路過

過千蚊電費都抵啦
你慳返車錢同時間喎

+1
下星期應該要日日番了 又要早起
但又好想快d去旅行

其實係，公司廁所有冷氣，有幾多人屋企會裝冷氣響廁所

我返公司十分鐘
果陣揾工揀近但少錢啲果份
老實講揾錢都係要黎洗姐 返遠啲兩個鐘來回錢多都冇用

唔駛租office, 月租直接回饋返俾員工或自己都好
或者定期租party room 同conference room 當team building 仲好

有仔女嘅多數想返工

同感，一定會掛住

份工係audit , 個客嘅location 全球22 個地方😭😭

如果真係可以恆常一星期2、3日work from home
就算打風大雨要返工我諗好多人都願意

Peak 嗰時wfh真係屌老母
幾廿個call meeting msg mail要覆，撞正公司濕鳩vpn柒下柒下
再加埋隔離屋鑽牆

利申黎生

睇你做邊度，做政府/公營/外資，WFH係爽既

做本地果D，想WFH？

清張standing desk 邊度買？
有時做到好眼訓，想買張

Wfh左差唔多年半
19年黨鐵開始冇夜晚就可以俾人彈性wfh

之後成個20年得第三波開始前返左一個月公司
到而家都係wfh
公司直頭搬細d俾人彈性返office

想繼續WFH
老細講明如果開關就冇了

終極ff

無wfh : 6點半起身
有wfh: 8點先起身 沖住咖啡開機報到

已經差好撚遠

集氣

少啲同事/上司唔返其實算自由
前提係住得近公司

Rubbish company

真 連登好多公墓猿其實

做設計師已經慣咗WFH

間野叫autonomous 早排賣廣告賣得好癲
不過我唔係香港 唔知香港有冇得賣

第四波都未完就開始監粗嚟

阿邊個邊個, 你過一過嚟我個位, 講兩句

萬能key

問題係唔係個個想做果份工先去做
再加上香港雇主出名閪
比半分錢你出三分力
相比外資市場 待遇可謂極差
所以咪有種打份牛工既心態

但呢樣嘢你情我願
人地黃包車司機夠辛苦啦
邊有一行又輕鬆又多錢

所以話冇最輕鬆 只有更輕鬆
從來呢D野都係相對

銀行話有 但無數無得wfh 點睇

點解咁多人鐘意講大話
小木偶呢個故事應該細細個就聽過

希望wfh到8月

最唔捨得應該係體育館，泳池,博物館個d

退左休你下午五點起身都無人鬧你啦

咁多樣「抗疫」措施，WFH永遠係爆到勁一勁至最遲實施，又係稍為緩和小小就九秒九第一樣撤銷

第五波未

新年後都好似推吾番起個數

已過半個月
拜年群組又冇影

吾你老母

好想繼續wfh
利申已經要返office

無可能wfh 的路過

あ

我比較鍾意響公司做嘢
響屋企都要對住啲公司嘢感覺好差

依加日日都要返公司 真係好攰

3月1號到而家，好似挨左成個星期有多，原來只係星期四？

年三十至初四就好似得兩日咁

今個星期返足，今日已經眼訓到訓鳩著咁
年幾既wfh冇撚左好辛苦呀，日日搭車，早起
平時wfh係屋企打機，睇戲嫁嘛

希望英國有工可以長期wfh

黑心D講，我想疫情去返每日過百宗就算過百宗一星期都要返兩日公司

DLLM無WFH過

wfh持續年幾，一日冇返過去咁正？

一星期返兩日

學生表示 keep住online上堂 最緊要係online考試 求神拜佛

返咗兩個禮拜
日日都好辛苦
每日擘大眼一諗到要返工要好似要去行刑咁